左膠入 點解你地要做左膠

因為個閪腦入撚左水

你哋知唔知咁樣好唔尊重手足

屌你老母

拖時間等防暴到場
捉鳩手足放敵人走

重申一次左膠唔係自己人
唔少係狗扮既

次撚次都係咁 真係比你地吹到啤一聲

睇撚到燥 下次打埋左膠

呢條神獸片，睇完真係好治癒

如果係咁 揾人起下底都好

暫停呢啲討論先啦，手足可能出左事

成日得把死人口 對內又唔對外

入尼解釋啊 臭閪

你哋解釋得到 我就唔屌

係咪覺得班手足唔打你哋就覺得無事啊？

其實...有咩落隊狗或白衫陳就打柒佢先

左膠係有高度自我感覺良好嘅巴絲，只要佢地廢up唔阻人，你就冇藉口罵佢啦，阿sir

藍絲都算 連D狗都有班左膠護住真係嬲到痴線

畫面唔夠靚

罵人都唔得

我只係要一個解釋

左膠：畫面唔好睇啊

當左膠護住D狗既時候 有冇諗過手足點比狗對待

有機會解釋啊

我相信手足一撚定唔會打死人 但起碼唔好令佢哋行得走得。

如果你哋解釋唔得嘅話 我希望你哋承諾唔好再護住班仆街

我成日都諗果啲可能係藍絲既和理非黎，even係搞手廢事要claim工傷

假設成立既話我真係有啲佩服佢地，真正做到和理非唔怕危險深入敵陣改變敵人決定保自己人

如果係自己友既光環道德撚就食蕉啦，對警渣鄉黑福建又唔見你咁勇